警察搭地鐘竟在自慰 射精在女乘客裙子上

昨天上午9時許，保一總隊一大隊二中隊小隊長米世忠(48歲)從龍山寺搭捷運行經西門站時，竟然在車廂中對著1名女乘客「打手槍」，甚至將精液射在該名女乘客裙上，女乘客發現遭到侵害，指著米男大喊「色狼」，旁人聞訊立即將他逮捕同時報警。

米男事後坦承，因為車廂人多，自己的身體器官不當接觸到女乘客臀部，才會不小心射精在女乘客裙子上。萬華分局依違反性騷擾防治法移送，台北地檢署裁定3萬元交保。保一總隊目前已將米男調非主管職並調地處分。
警方調查，米男昨天上午9時許，趁著休假搭捷運到台北訪友，當時車廂很多人，捷運開到西門站，他站在一名女乘客後面，竟然對著1名女乘客的臀部「打手槍」，接著就將精液就射在女乘客的裙子上，女乘客嚇地花容失色，大喊「色狼」，其他乘客立刻將他扭獲交給捷運警察，再送往萬華分局漢中派出所處理。
警訊中，被害女乘客指認米男「打手槍」，1名警官指出，米男事後感到很後悔，但還是否認「打手槍」，強調是自己體質太敏感才會不小心「自排」(突發中心張芳榮／台北報導)

台北

台北加1分

咩叫地鐘
有冇天鐘？

強調是自己體質太敏感才會不小心「自排」

咁都得